{
  "search": "搜索",
  "rights": "保留所有权",
  "updating": "应用更新中... 请稍等...",
  "listNumber": "序号",
  "user": {
    "name": "名称",
    "header": "用户",
    "subUser": "代理人",
    "id": "用户ID",
    "login": "用户名",
    "isActive": "权限",
    "delegatedUsers": "授予权限",
    "delegatedRights": "权限管理",
    "delegateRights": "权限授予",
    "delete": "У授予权限删除",
    "delConfirmText": "是否确定删除授予权限",
    "usersPerPage": "在线用户"
  },
  "navBar": {
    "expandSideBar": "打开边框",
    "collapseSideBar": "收起边框"
  },
  "sideBar": {
    "toHome": "回到主页",
    "tasksBtn": "任务",
    "casesBtn": "案例",
    "processes": "业务"
  },
  "pickers": {
    "date": "日期",
    "dateFrom": "起始日期",
    "dateTo": "终止日期",
    "time": "时间",
    "locale": "ru",
    "timeFormat": "24小时",
    "maxDate": "最大期限",
    "noTimeLimit": "无期限",
    "pastDate": "过期!"
  },
  "folders": {
    "active": "有效",
    "header": "文件夹",
    "main": "有效",
    "folder": "文件夹",
    "currentFolder": "所在文件夹",
    "createFolder": "添加新文件夹",
    "placeholderNew": "新文件夹",
    "placeholderSelect": "选择文件夹",
    "placeholderCreate": "输入文件夹名称"
  },
  "validate": {
    "required": "必填",
    "needDate": "必填日期 dd.mm.yyyy",
    "dateFormat": "请输入日期 dd.mm.yyyy",
    "pastDate": "已过日期",
    "needTime": "需填时间 hh.mm",
    "timeFormat": "请填时间hh.mm"
  },
  "tasks": {
    "newTask": "新任务",
    "edit": "任务编辑",
    "newSubTask": "附加任务 {task}",
    "newTaskForCase": "案例新任务 {case}",
    "taskName": "任务名称",
    "noTasks": "无任务",
    "description": "描述",
    "id": "ID",
    "performer": "负责人",
    "addedDate": "已添加",
    "planDate": "计划日期",
    "created": "创建",
    "deadline": "终止日期",
    "base": "基本任务",
    "parentTasks": "主要任务",
    "subTasks": "附加任务",
    "noSubTasks": "无附加任务",
    "done": "以完成",
    "taskFrom": "任务来自",
    "delConfirmTitle": "删除任务",
    "delConfirmText": "是否确定删除任务?",
    "saveDialogTitle": "任务未保存",
    "saveDialogText": "数据已更改。是否不保存退出?",
    "handled": "已由助手处理",
    "controler": "监督",
    "coexecutor": "共同负责人",
    "observer": "通知",
    "addCoexecutor": "添加共同负责人...",
    "addNotify": "添加通知收件人...",
    "executor": "执行人",
    "initiator": "发起人",
    "inform": "通知",
    "childsDone": "已由下属完成",
    "childsAssigned": "已发给下属",
    "returnedInitiator": "已退回发起人",
    "days": "日",
    "status": "进度",
    "from": "来自",
    "content": "内容",
    "role": "角色",
    "source": "来源",
    "actualDate": "实际日期",
    "hasOrig": "有附件",
    "simple": "普通任务/文件",
    "agree": "审批",
    "workflow": "业务进行中",
    "external": "外来任务",
    "unknown": "未知类型",
    "perPage": "页面任务总数",
    "newEscalation": "新的升级"
  },
  "cases": {
    "newCase": "新案例",
    "edit": "案例编辑",
    "name": "案例名称",
    "related": "已包含在案例中",
    "noRelated": "未包含案例中",
    "noCases": "无可显示案例",
    "id": "ID",
    "creator": "案例创建人",
    "dateAdd": "创建日期",
    "dateFrom": "开始日期",
    "dateTo": "截止日期",
    "dateStart": "开始",
    "dateEnd": "完成",
    "caseFrom": "案例来自",
    "participants": "参加人",
    "selectParticipants": "选择参加人",
    "comment": "备注",
    "purpose": "目标",
    "relatedTasks": "关联任务",
    "noRelatedTasks": "无关联任务",
    "saveDialogTitle": "案例未保存",
    "saveDialogText": "数据已更改。是否不保存退出?",
    "perPage": "页面案例总数"
  },
  "buttons": {
    "submit": "发送",
    "addTask": "添加任务",
    "addSubTask": "添加附加任务",
    "addCaseTask": "添加案例任务",
    "reject": "拒绝",
    "approve": "审批",
    "back": "退回",
    "forward": "下推",
    "withComment": " 有备注",
    "execute": "执行",
    "returnToWork": "退回工作中",
    "create": "创建",
    "cancel": "取消",
    "ok": "Ok",
    "select": "选择",
    "upload": "上传",
    "more": "更多",
    "addAttachLong": "点击选择文件或拉到该区域(max 100mb)",
    "addAttachShot": "选择文件 (max 100mb)",
    "add": "添加",
    "send": "发送",
    "start": "启动",
    "workflow": "业务流程",
    "startWorkflow": "启动业务流程",
    "login": "登陆",
    "logout": "退出",
    "download": "下载",
    "save": "保存",
    "addCase": "添加案例",
    "addFolder": "创建文件夹",
    "bindToCase": "关联到案例",
    "unbindFromCase": "解开案例",
    "pin": "收藏",
    "unpin": "删除收藏",
    "edit": "编辑",
    "delete": "删除",
    "complete": "完成",
    "yes": "是",
    "no": "否",
    "toBack": "退回",
    "globalSearch": "搜索所有文件",
    "addAttachment": "添加",
    "deleteAttachment": "删除",
    "downloadAttachment": "下载",
    "attachmentVersions": "版本",
    "attachmentEds": "电子签名",
    "close": "关闭",
    "zoomIn": "放大",
    "zoomOut": "放小",
    "zoomReset": "放回原来比例",
    "toggleFullscreen": "切换全屏",
    "change": "更改",
    "apply": "应用",
    "delegate": "授予",
    "refresh": "刷新",
    "escalation": "升级"
  },
  "icons": {
    "priority": "优先权",
    "highPriority": "优先权高",
    "lowPriority": "优先权低",
    "attachments": "有附件",
    "approve": "需要审批",
    "comment": "有备注",
    "needComment": "需要备注",
    "needApprove": "需要审批",
    "fromMe": "我发起的任务",
    "control": "监督",
    "notRush": "非紧急",
    "document": "文件",
    "favorite": "已收藏"
  },
  "tabs": {
    "details": "详细",
    "attachments": "附件",
    "attachment": "附件",
    "comments": "备注",
    "analytics": "分析",
    "diagram": "图表",
    "approvals": "审批"
  },
  "statuses": {
    "status": "进度",
    "currentStatus": "目前进度",
    "inProgress": "工作中",
    "rejected": "已取消",
    "done": "已完成",
    "completed": "已结束",
    "review": "审批中",
    "undefined": "进度未知"
  },
  "roles": {
    "responsible": "负责人",
    "coExecutors": "共同执行人",
    "notify": "通知",
    "taskFrom": "任务来自"
  },
  "table": {
    "name": "名称",
    "size": "大小",
    "uploaded": "已下载",
    "sign": "签名",
    "version": "版本",
    "type": "类型",
    "status": "进度",
    "description": "描述",
    "date": "日期",
    "fioAdd": "创建日期",
    "actions": "操作",
    "comment": "备注"
  },
  "attachments": {
    "delete": "删除附件",
    "delConfirmText": "是否删除附件？",
    "noData": "无显示内容",
    "notSupport": "不支持该文件 {ext} ",
    "downloadFile": "您可下载文件后自行打开",
    "noAccess": "您没有访问该附件的权限",
    "notSelected": "未选择文件",
    "typesTitle": "选择附件类型",
    "download": "下载附件",
    "preparation": "正在准备附件..."
  },
  "versions": {
    "add": "添加版本",
    "setActive": "生效",
    "notes": "备注",
    "download": "下载版本",
    "delete": "删除版本",
    "delConfirmText": "是否确定删除该版本",
    "showInPDF": "{ext}格式显示"
  },
  "notes": {
    "fioAdd": "用户",
    "dateAdd": "日期",
    "result": "结果",
    "fioWatch": "审批人",
    "dateWatch": "审批日期",
    "comment": "备注",
    "noNotes": "无备注",
    "delete": "删除备注",
    "delConfirmText": "是否确定删除备注?"
  },
  "eds": {
    "eds": "电子签名",
    "title": "电子签名及印章",
    "sign": "签名",
    "addFromFile": "从文件添加",
    "delete": "删除签名",
    "delConfirmText": "是否确定删除签名?",
    "check": "审核",
    "details": "详细",
    "clearKey": "清楚",
    "noEds": " 无签名",
    "name": "全名",
    "signatory": "签名人",
    "organization": "企业",
    "position": "职位",
    "code": "编码",
    "keyCenter": "ЦСК",
    "comment": "备注",
    "fileKey": "文件密钥",
    "hardwareKey": "硬件密钥",
    "mobileId": "MobileID",
    "widget": "Widget",
    "depositSign": "DepositSign",
    "signType": "签名类型",
    "privateKey": "隐私迷药",
    "selectKey": "选择密钥文件...",
    "detailInfo": "签名详细信息",
    "signatoryInfo": "签名人详细信息",
    "additionalInfo": "附加信息",
    "certificateInfo": "签名人证书信息",
    "city": "城市",
    "email": "电子邮件",
    "organizationCode": "企业编码",
    "signatoryCode": "Код ГРФЛ",
    "serialNumber": "系列号",
    "timeStamp": "时间记号",
    "serviceProvider": "有资格服务供应商",
    "providerPlaceholder": "选择服务供应商",
    "readEds": "读取",
    "autoDetect": "自动识别"
  },
  "comments": {
    "addComment": "添加备注",
    "placeholder": "输入备注",
    "placeholder2": "备注内容..."
  },
  "messages": {
    "noMessages": "无信息",
    "noFiles": "无显示文件",
    "noComments": "无备注",
    "closeForm": "关闭栏框退回主菜单",
    "noApprovals": "Н无审核信息"
  },
  "notify": {
    "foldersTitle": "文件夹及过滤",
    "foldersError": "文件夹下载错误，请咨询客服",
    "folderCreateSuccess": "П已成功创建文件夹",
    "folderCreateFail": "未创建文件夹",
    "folderCreateError": "文件夹创建错误，请咨询客服",
    "taskListTitle": "任务清单",
    "taskListError": "任务显示错误，请咨询客服",
    "taskTitle": "任务",
    "taskError": "任务信息显示错误，请咨询客服",
    "usersTitle": "用户",
    "usersError": "用户清单显示错误，请咨询客服",
    "statusTitle": "进度",
    "stageTitle": "阶段",
    "attachTitle": "附件",
    "commentsTitle": "备注",
    "taskAddSuccess": "已成功创建任务",
    "taskAddFail": "未创建任务。可能您无相关权限",
    "taskAddError": "任务下载错误，请咨询客服",
    "statChangeSuccess": "进度已改",
    "statChangeFail": "进度未能更改。可能您无相关权限",
    "statChangeError": "进度更改错误，请咨询客服",
    "stageChangeSuccess": "阶段已更改",
    "stageChangeFail": "未能更改任务阶段",
    "stageChangeError": "阶段更改错误，请咨询客服",
    "attachAddSuccess": "附件已添加",
    "attachAddFail": "附件未能添加。可能您无相关权限",
    "attachAddError": "附件添加错误，请咨询客服",
    "attachDelSuccess": "附件已删除",
    "attachDelFail": "附件未能删除",
    "attachDelError": "附件删除错误，请咨询客服",
    "attachOpenFail": "未能获取附件",
    "commentAddSuccess": "备注已成功添加",
    "commentAddFail": "备注未能添加。可能您无相关权限",
    "commentAddError": "备注添加错误，请咨询客服",
    "commentsGetFail": "Comments getting failed",
    "commentsGetError": "Comments getting error, contact support",
    "fileAlreadyAdded": "文件 {file} 已添加",
    "fileUploaded": "文件{file} 已上传",
    "uploadError": "文件上传错误{file}, 请咨询客服",
    "bpTitle": "业务流程",
    "bpSuccess": "业务流程已成功启动",
    "bpFail": "未能启动业务流程",
    "bpError": "业务流程启动有误，请咨询客服",
    "portError": "图标显示有误，请咨询客服",
    "applyRightsTittle": "权限授予",
    "applyRightsSuccess": "授予权限使用中",
    "applyRightsFail": "未能应用授予权限",
    "applyRightsError": "权限更改错误，请咨询客服 ",
    "casesTitle": "案例",
    "caseListError": "案例清单上传错误，请咨询客服",
    "caseDetailsError": "案例信息获取错误，请咨询客服 ",
    "caseCreateSuccess": "已成功创建案例",
    "caseCreateError": "案例创建错误，请咨询客服",
    "caseUpdateSuccess": "案例已更新成功",
    "caseUpdateError": "案例更新错误，请咨询客服",
    "bindingFail": "链接更改失败",
    "bindingError": "案例更改错误，请咨询客服",
    "taskDelSuccess": "任务已删除成功",
    "taskDelFail": "任务删除失败",
    "taskDelError": "任务删除错误，请咨询客服",
    "taskPinedSuccess": "已收藏",
    "taskUnPinedSuccess": "已从收藏删除",
    "taskPinFail": "未能更改所选任务",
    "taskPinError": "所选任务更改错误，请咨询客服",
    "updateSuccess": "已更新成功",
    "updateFail": "未能更新，可能您没有该权限",
    "updateError": "更新错误，请咨询客服",
    "typeGettingError": "类型获取错误",
    "fileDetailsError": "附件信息获取错误",
    "versionAddingFail": "未能添加版本",
    "versionAddingError": "新版本添加错误",
    "setActiveVersionFail": "未能更改当前版本",
    "setActiveVersionError": "当前版本更改错误",
    "deleteVersionFail": "未能删除版本",
    "deleteVersionError": "版本删除错误",
    "noteAddingFail": "未能添加备注",
    "noteAddingError": "备注添加错误",
    "updateNoteFail": "未能更改备注",
    "updateNoteError": "备注更改错误",
    "deleteNoteFail": "未能删除备注",
    "deleteNoteError": "备注删除错误",
    "addDelegateSuccess": "您的权限已成功授权给另外用户",
    "addDelegateFail": "未能将您的权限授权给另外用户",
    "addDelegateError": "权限授权错误",
    "editDelegationFail": "授权权限未能更改",
    "editDelegationError": "授权权限更改错误",
    "signCheckFail": "未能核查签名",
    "signDeleteFail": "未能删除签名，可能您没有该权限",
    "signDeleteError": "签名删除错误",
    "signAttachmentSuccess": "附件已成功签署",
    "signAttachmentFail": "附件未签署成功",
    "signAttachmentError": "附件签署错误",
    "escalationFormFail": "升级表单失败",
    "escalationFormError": "尝试获取升级表格时发生错误",
    "escalationCreateSuccess": "成功创建升级",
    "escalationCreateFail": "升级创建失败",
    "escalationCreateError": "尝试创建升级时发生错误"
  },
  "workflow": {
    "businessProcess": "业务流程",
    "newBusinessProcess": "新业务流程",
    "bpSelectLabel": "请选业务流程"
  },
  "login": {
    "title": "登陆",
    "welcome": "欢迎使用，请登陆",
    "rememberMe": "记住我",
    "login": "用户名",
    "loginPlaceholder": "请输入用户名...",
    "password": "密码",
    "passwordPlaceholder": "请输入密码...",
    "subTitle": "系统登陆口",
    "loggedIn": "您已登陆系统！",
    "loginSuccess": "已成功登陆",
    "loginFail": "未能登陆系统，请重试",
    "loginError": "登陆错误，请咨询客服",
    "forgotPassword": "忘记密码了?"
  },
  "processes": {
    "runProcess": "启动业务",
    "name": "名称",
    "version": "版本",
    "startProcess": "启动流程",
    "perPage": "当页流程总数",
    "errors": {
      "processNotPassed": "流程编码未提交",
      "undefinedFormOfProcess": "无流程方式定义",
      "processesErrorLoad": "流程下载错误"
    }
  },
  "pdfViewer": {
    "Accepted": "已接受",
    "Add arrow": "添加箭头",
    "Add circle": "添加圆形",
    "Add Comments": "添加备注",
    "Add line": "添加行列",
    "Add polygon": "添加多边形",
    "Add rectangle": "添加长方形",
    "Add Shapes": "添加图形",
    "Add Stamp": "添加印章",
    "Annotation Edit text": "编辑注释",
    "Annotation": "添加或编辑注释",
    "Apply": "应用",
    "Automatic": "自动",
    "Bookmarks": "书签",
    "Calibrate Area": "面积校正",
    "Calibrate Distance": "距离校正",
    "Calibrate Perimeter": "周长校正",
    "Calibrate Radius": "半径校正",
    "Calibrate Volume": "音量校正",
    "Calibrate": "К校准",
    "Cancel": "取消",
    "Cancelled": "已取消",
    "Change thickness": "界限厚度更改",
    "Clear": "清除",
    "Close": "关闭",
    "Closed Arrow": "已关闭",
    "Color edit": "更改颜色",
    "Comments": "备注",
    "Completed": "已完成",
    "Copy": "拷贝",
    "Create": "创建",
    "Cut": "剪切",
    "Delete Context": "删除前后文",
    "Delete": "删除注释",
    "Diamond Arrow": "菱形 ",
    "Download file": "文件上传",
    "Download": "下载",
    "Draw Signature": "签名",
    "End Arrow": "箭头端",
    "Enter Password": "此文件已用密码保护。请输入密码",
    "File Corrupted Content": "文件已损坏，不能打开",
    "File Corrupted": "文件已损坏",
    "Fill Color": "标注颜色",
    "Find in document": "文档中查找",
    "First text": "第一页",
    "Fit Page": "按高度",
    "Fit Width": "按宽度",
    "Free Text": "任意内容",
    "Go To First Page": "跳到第一页",
    "Go To Last Page": "跳到最后一页",
    "GoToPage": "跳到页面",
    "Highlight context": "前后文照明",
    "Highlight": "请标出文字",
    "Invalid Password": "密码错误。请重试",
    "Last text": "最后一›页",
    "Leader Length": "引線長度",
    "Line Color": "线条颜色",
    "Line Properties": "线条属性",
    "Line Style": "线条风格",
    "Line Thickness": "线条厚度",
    "Match case": "按照目录",
    "Next Page": "下一页",
    "Next text": "下一页",
    "No Comments Yet": "暂无备注",
    "No matches": "无重合",
    "No Text Found": "未找到文字",
    "None": "无",
    "OK": "Ок",
    "Opacity edit": "更改透明度",
    "Opacity": "透明度",
    "Open Arrow": "已打开",
    "Open text": "打开",
    "Open": "打开",
    "Page Number": "页码",
    "Page Thumbnails": "頁面縮略圖",
    "Pan text": "手形工具",
    "Panning": "全景模式",
    "Password Protected": "此文件已用密码保护",
    "Paste": "粘贴",
    "PdfViewer": "PDF浏览器",
    "Previous Page": "上一页",
    "Previous text": "下一页",
    "Print text": "打印",
    "Print": "打印",
    "Properties": "属性",
    "Redo": "退回",
    "Rejected": "已被拒绝",
    "Round Arrow": "圆形",
    "Scale Ratio": "比例因数",
    "Search text": "搜索",
    "Selection text": "文字标出",
    "Server error": "服务器错误",
    "Square Arrow": "面积",
    "Start Arrow": "箭头",
    "Strikethrough context": "前后文划掉",
    "Strikethrough": "划掉前后文",
    "Stroke edit": "周边颜色",
    "Text Search": "文字搜索",
    "Text Selection": "文字标出",
    "Underline context": "文字加线",
    "Underline": "下划线",
    "Undo": "取消",
    "Zoom in text": "放大",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom out text": "放小",
    "Zoom Out": "放小",
    "Zoom": "比例"
  },
  "documentEditor": {
    "New": "新",
    "Open": "打开",
    "Undo": "取消",
    "Redo": "跳回",
    "Image": "图形",
    "Table": "表格",
    "Link": "链接",
    "Bookmark": "书签",
    "Table of Contents": "内容",
    "HEADING - - - - 1": "抬头 - - - - 1",
    "HEADING - - - - 2": "抬头 - - - - 2",
    "HEADING - - - - 3": "抬头 - - - - 3",
    "Header": "抬头",
    "Footer": "页脚",
    "Page Setup": "页面设置",
    "Page Number": "页码",
    "Break": "休息",
    "Find": "搜索",
    "Local Clipboard": "剪贴板",
    "Restrict Editing": "限制编辑",
    "Upload from computer": "电脑上传",
    "By URL": "根据URL",
    "Page Break": "分页",
    "Section Break": "分节",
    "Header And Footer": "页眉页脚",
    "Options": "参数",
    "Levels": "分级",
    "Different First Page": "另外第一页",
    "Different header and footer for odd and even pages": "单数及偶数页码不同页眉及页脚",
    "Different Odd And Even Pages": "不同单数及偶数页码",
    "Different header and footer for first page": "第一頁的頁眉和頁腳不同。",
    "Position": "位置",
    "Header from Top": "页眉",
    "Footer from Bottom": "页脚",
    "Distance from top of the page to top of the header": "页面上边及页眉上边之间的距离",
    "Distance from bottom of the page to bottom of the footer": "页脚下边及页面下边上边之间的距离",
    "Aspect ratio": "侧边比例",
    "W": "宽度",
    "H": "高度",
    "Width": "宽度",
    "Height": "高度",
    "Text": "文字",
    "Paragraph": "节",
    "Fill": "颜色标注",
    "Fill color": "标注颜色",
    "Border Style": "边缘风格",
    "Outside borders": "外边缘",
    "All borders": "所有边缘",
    "Inside borders": "内边缘",
    "Left border": "做边缘",
    "Inside vertical border": "垂直疆界内",
    "Right border": "右边界",
    "Top border": "上边界",
    "Inside horizontal border": "横向疆界内",
    "Bottom border": "下边界",
    "Border color": "边界颜色",
    "Border width": "框子宽度",
    "Cell": "单元",
    "Merge cells": "合并单元",
    "Insert Or Delete": "粘贴 / 删除",
    "Insert columns to the left": "粘贴左列",
    "Insert columns to the right": "粘贴右列",
    "Insert rows above": "粘贴上行",
    "Insert rows below": "粘贴下行",
    "Delete rows": "删除行列",
    "Delete columns": "删除栏",
    "Cell Margin": "單元格邊距",
    "Top": "上",
    "Bottom": "下",
    "Left": "剩余",
    "Right": "准确",
    "Align Text": "对齐文字",
    "Align top": "纵向置顶",
    "Align bottom": "底部对齐",
    "Align center": "中间对齐",
    "Number of heading or outline levels to be shown in table of contents": "抬头行数",
    "Show page numbers": "显示页码",
    "Show page numbers in table of contents": "目录中显示页吗",
    "Right align page numbers": "请右对齐页码",
    "Right align page numbers in table of contents": "请右对齐目录中的页码",
    "Use hyperlinks": "请用链接",
    "Use hyperlinks instead of page numbers": "请用链接代替页吗",
    "Font": "字体",
    "Font Size": "文字大小",
    "Font color": "文字颜色",
    "Text highlight color": "文字照明颜色",
    "Clear all formatting": "清除格式化",
    "Bold Tooltip": "粗體 (Ctrl + B)",
    "Italic Tooltip": "斜體 (Ctrl + I)",
    "Underline Tooltip": "下划线 (Ctrl + U)",
    "Strikethrough": "中划线",
    "Superscript Tooltip": "上角标 (Ctrl + Shift ++)",
    "Subscript Tooltip": "脚注 (Ctrl + =)",
    "Align left Tooltip": "左对齐 (Ctrl + L)",
    "Center Tooltip": "中对齐 (Ctrl + E)",
    "Align right Tooltip": "右对齐 (Ctrl + R)",
    "Justify Tooltip": "對齊（Ctrl + J",
    "Decrease indent": "减小缩进;",
    "Increase indent": "增加缩进",
    "Line spacing": "行距",
    "Bullets": "子弹",
    "Numbering": "编页吗",
    "Styles": "风格",
    "Manage Styles": "风格管理",
    "Page": "页面",
    "of": "从",
    "Fit one page": "容在一页内",
    "Spell Check": "检查拼写",
    "Underline errors": "划出错误",
    "Fit page width": "符合页宽",
    "Update": "更新",
    "Cancel": "取消",
    "Insert": "粘贴",
    "No Border": "无边",
    "Create a new document": "创建新文件",
    "Open a document": "打开文件",
    "Undo Tooltip": "取消上一个操作 (Ctrl + Z).",
    "Redo Tooltip": "重复上一个操作(Ctrl + Y).",
    "Insert inline picture from a file": "粘贴文件中的图片",
    "Insert a table into the document": "粘贴表格",
    "Create Hyperlink": "创建快捷跳转链接(Ctrl + K).",
    "Insert a bookmark in a specific place in this document": "在指定的地方创建书签",
    "Provide an overview of your document by adding a table of contents": "添加抬头并开通浏览权限",
    "Add or edit the header": "添加或编辑抬头",
    "Add or edit the footer": "添加或编辑页脚",
    "Open the page setup dialog": "打开“页面设置”对话框",
    "Add page numbers": "添加页码",
    "Find Text": "文件中搜索文字(Ctrl + F).",
    "Toggle between the internal clipboard and system clipboard": "在内部剪贴板和系统剪贴板之间切换 </br> 由于浏览器安全策略，已禁止访问系统剪切板。 </br> 1. 您可打开内部剪切板用来剪切，拷贝，粘贴。</br> 2.  您可用键组(Ctrl + X, Ctrl + C и Ctrl + V), 用来剪切，拷贝，粘贴到系统剪切板",
    "Current Page Number": "当前页码。点击跳转到指定页吗",
    "Read only": "只限浏览",
    "Protections": "保护",
    "Error in establishing connection with web server": "服务器链接错误",
    "Single": "单",
    "Double": "双",
    "New comment": "新备注",
    "Comments": "备注",
    "Print layout": "版式",
    "Web layout": "Web 布局",
    "Text Form": "文本形式",
    "Check Box": "勾选框;",
    "DropDown": "下拉",
    "Update Fields": "更新字段",
    "Update cross reference fields": "更新交叉引用字段"
  },
  "spreadsheet": {
    "InsertingEmptyValue": "插入空值",
    "FindValue": "发现价值",
    "ReplaceValue": "替换值",
    "FindReplaceTooltip": "查找替换工具提示",
    "ByRow": "由行",
    "ByColumn": "由列",
    "MatchExactCellElements": "精确匹配单元格元素",
    "EntercellAddress": "输入单元格地址",
    "FindAndReplace": "查找并替换",
    "ReplaceAllEnd": "比賽替換為",
    "FindNextBtn": "搜索下一个",
    "FindPreviousBtn": "搜索上一个",
    "ReplaceBtn": "代替",
    "ReplaceAllBtn": "代替全部",
    "GotoHeader": "跳转到标题",
    "GotoSpecialHeader": "转到特殊标题",
    "Sheet": "清单",
    "SearchWithin": "在指定范围内搜索",
    "SearchBy": "按条件搜索",
    "Reference": "链接",
    "Workbook": "工作薄",
    "NoElements": "未找到您搜索的项目。点击搜索条件扩大搜索范围",
    "FindWhat": "查找内容",
    "ReplaceWith": "代替",
    "EnterValue": "输入数值",
    "Cut": "剪切",
    "Copy": "副本",
    "Paste": "粘贴",
    "PasteSpecial": "特殊插入",
    "All": "全部",
    "Values": "数值",
    "Font": "字体",
    "FontSize": "字体大小",
    "Bold": "粗",
    "Italic": "Italic",
    "Underline": "划线",
    "Strikethrough": "中划线",
    "TextColor": "字体颜色",
    "FillColor": "填充颜色",
    "HorizontalAlignment": "横对齐",
    "AlignLeft": "左对齐",
    "AlignCenter": "中对齐",
    "AlignRight": "右对齐",
    "VerticalAlignment": "竖对齐",
    "AlignTop": "上对齐",
    "AlignMiddle": "中对齐",
    "AlignBottom": "下对齐",
    "MergeCells": "合并",
    "MergeAll": "合并全部",
    "MergeHorizontally": "横向合并",
    "MergeVertically": "竖向合并",
    "Unmerge": "分解",
    "UnmergeCells": "分解单元",
    "SelectMergeType": "选择合并类型",
    "MergeCellsAlert": "只能保存左（上）方数值。是否合并？",
    "PasteMergeAlert": "不能对合并单元进行此操作",
    "Borders": "界限",
    "TopBorders": "上界限",
    "LeftBorders": "左界限",
    "RightBorders": "右界限",
    "BottomBorders": "下界限",
    "AllBorders": "全部界限",
    "HorizontalBorders": "横界限",
    "VerticalBorders": "竖界限",
    "OutsideBorders": "外界限",
    "InsideBorders": "内界限",
    "NoBorders": "无界限",
    "BorderColor": "界限颜色",
    "BorderStyle": "界限风格",
    "InsertFunction": "插入功能",
    "Insert": "插入",
    "Delete": "删除",
    "Rename": "重命名",
    "Hide": "隐藏",
    "Unhide": "取消隐藏",
    "NameBox": "名称框",
    "ShowHeaders": "显示标题",
    "HideHeaders": "隐藏标题",
    "ShowGridLines": "显示网格线",
    "HideGridLines": "隐藏网格线",
    "AddSheet": "增加工作表",
    "ListAllSheets": "全部工作表清单",
    "FullScreen": "全屏",
    "CollapseToolbar": "伸缩工具栏",
    "ExpandToolbar": "扩大工具栏",
    "CollapseFormulaBar": "伸缩公式栏",
    "ExpandFormulaBar": "扩大公式栏",
    "File": "文件",
    "Home": "主页",
    "Formulas": "公式",
    "View": "查看",
    "New": "新",
    "Open": "已打开",
    "SaveAs": "保存为",
    "ExcelXlsx": "Microsoft Excel",
    "ExcelXls": "Microsoft Excel 97-2003",
    "CSV": "数值分逗号",
    "FormulaBar": "公示栏",
    "Sort": "分类",
    "SortAscending": "升序排序",
    "SortDescending": "递升排序",
    "CustomSort": "按条件分类",
    "AddColumn": "加列",
    "ContainsHeader": "数据包含标题",
    "CaseSensitive": "特殊情况",
    "SortBy": "根据条件分类",
    "ThenBy": "然后按",
    "SelectAColumn": "选列",
    "SortEmptyFieldError": "所有分类条件都需要有列号。请检查分类条件后重试。 ",
    "SortDuplicateFieldError": "分类条件重复。请将重复条件删除后重试.",
    "SortOutOfRangeError": "请在选定的范围内选择单元或范围并重试.",
    "HideRow": "隐藏行",
    "HideRows": "隐藏行",
    "UnHideRows": "取消隐藏行",
    "HideColumn": "隐藏列",
    "HideColumns": "隐藏列",
    "UnHideColumns": "取消隐藏列",
    "InsertRow": "插入行",
    "InsertRows": "插入行",
    "Above": "上",
    "Below": "下",
    "InsertColumn": "插入列",
    "InsertColumns": "插入列",
    "Before": "前",
    "After": "后",
    "DeleteRow": "删除行",
    "DeleteRows": "删除行",
    "DeleteColumn": "删除列",
    "DeleteColumns": "删除列",
    "Ok": "Ok",
    "Close": "关闭",
    "Cancel": "取消",
    "Apply": "申请",
    "MoreColors": "更多颜色",
    "StandardColors": "标准颜色",
    "General": "公用",
    "Number": "号",
    "Currency": "比重",
    "Accounting": "会计",
    "ShortDate": "缩写日期",
    "LongDate": "长日期",
    "Time": "时间",
    "Percentage": "百分比",
    "Fraction": "比例",
    "Scientific": "科技",
    "Text": "文字",
    "NumberFormat": "数字格式",
    "MobileFormulaBarPlaceHolder": "输入数值或格式",
    "PasteAlert": "不可粘贴，复制和粘贴大小不一致。请重试粘贴另外范围",
    "DestroyAlert": "是否确定不保存并删除当前工作本，创建新工作本？",
    "SheetRenameInvalidAlert": "工作表标题包含不可用符号",
    "SheetRenameEmptyAlert": "标题不能为空",
    "SheetRenameAlreadyExistsAlert": "此表格名已存在。请输入另外名称",
    "DeleteSheetAlert": "是否确定要删除此工作表？",
    "DeleteSingleLastSheetAlert": "工作本要至少包含一个工作表",
    "PickACategory": "选择类别",
    "Description": "，描述",
    "UnsupportedFile": "不支持该格式",
    "InvalidUrl": "链接错误",
    "SUM": "对单元格或数值进行加法",
    "SUMIF": "根据条件对单元格或数值进行加法",
    "SUMIFS": "根据条件对单元格或数值进行加法",
    "ABS": "恢复数值",
    "RAND": "恢复随机数值0-1",
    "RANDBETWEEN": "规定范围内恢复随机数值",
    "FLOOR": "使数值成该数字最近倍数整数",
    "CEILING": "使数值成该数字最近倍数整数",
    "PRODUCT": "数系或单元成数.",
    "AVERAGE": "计算数系及/或单元平均数，文字除外",
    "AVERAGEIF": "根据指定条件计算单元平均数",
    "AVERAGEIFS": "根据给定条件计算单元的平均值.",
    "AVERAGEA": "计算单位的平均值，true为1，文本和FALSE为0.",
    "COUNT": "计算包含数值范围内的单元格.",
    "COUNTIF": "根据条件计算单元数量",
    "COUNTIFS": "根据条件计算单元数量",
    "COUNTA": "计算包含在范围内值的单元格.",
    "MIN": "返回给定参数的最小数量.",
    "MAX": "返回给定参数的最大数量",
    "DATE": "返回基于给定年份，月和天的日期",
    "DAY": "返回日期",
    "DAYS": "返回两个日期之间的天数",
    "IF": "根据公式返回数值",
    "IFS": "根据多个公式返回数值",
    "CalculateAND": "返回true如果所有参数true，否则返回false.",
    "CalculateOR": "任何参数值等于true返回true，否则返回false",
    "IFERROR": "如果未發現錯誤，則返回值，否則將返回指定值。",
    "CHOOSE": "根據索引號從值列表中返回一個值。",
    "INDEX": "根据行数和列数返回给定范围内的单元格值.",
    "FIND": "返回一個字符串在另一個字符串中的位置，區分大小寫",
    "CONCATENATE": "合并两行或两行以上.",
    "CONCAT": "合并一个列表或指定范围内的行.",
    "SUBTOTAL": "根据公式返回指定范围内的中间结果",
    "RADIANS": "把度变成弧度.",
    "MATCH": "返回给定范围内给定值的相对位置.",
    "SLOPE": "返回线的斜率从线性数据点回归.",
    "INTERCEPT": "用线性回归计算Y交点.",
    "DefineNameExists": "这个名字已经存在，请尝试另一个名称.",
    "CircularReference": "当公式引用一个或多个循环引用，这可能导致计算错误",
    "ShowRowsWhere": "根据条件筛选行",
    "OR": "或",
    "AND": "及",
    "CustomFilterDatePlaceHolder": "选择日期",
    "CustomFilterPlaceHolder": "输入数值",
    "CustomFilter": "用户过滤",
    "Between": "之间",
    "MatchCase": "考虑目录",
    "DateTimeFilter": "DateTime过滤",
    "Undo": "取消",
    "Redo": "重试",
    "DateFilter": "日期过滤",
    "TextFilter": "文字过滤",
    "NumberFilter": "数字过滤",
    "ClearFilter": "清除过滤",
    "NoResult": "未找到重复",
    "FilterFalse": "否",
    "FilterTrue": "是",
    "Blanks": "空格",
    "SelectAll": "全选",
    "GreaterThanOrEqual": "大于或等于",
    "GreaterThan": "大于",
    "LessThanOrEqual": "小于或等于",
    "LessThan": "小于",
    "NotEqual": "不等于",
    "Equal": "等于",
    "Contains": "包含",
    "EndsWith": "终止于",
    "StartsWith": "始于",
    "ClearButton": "清除",
    "FilterButton": "过滤",
    "CancelButton": "取消",
    "OKButton": "Ok",
    "Search": "搜索",
    "DataValidation": "数据验证",
    "CLEARALL": "清除全部",
    "APPLY": "应用",
    "CellRange": "单元领域",
    "Allow": "允许",
    "Data": "数据",
    "Minimum": "最小",
    "Maximum": "最大",
    "IgnoreBlank": "忽略空白",
    "WholeNumber": "整数",
    "Decimal": "十进位的",
    "Date": "日期",
    "TextLength": "文字大小",
    "List": "列表",
    "NotBetween": "没有在指尖",
    "EqualTo": "等于",
    "NotEqualTo": "不等于",
    "Greaterthan": "好过",
    "Lessthan": "小于",
    "GreaterThanOrEqualTo": "大于或等于",
    "LessThanOrEqualTo": "小于或等于",
    "InCellDropDown": "下拉式选单",
    "Sources": "资源",
    "Value": "数值",
    "Retry": "重试",
    "DialogError": "列表资源应为一行或一列链接",
    "ValidationError": "此数值不符合该单元条件",
    "ListLengthError": "列表数值可包含256个一下符号",
    "ProtectSheet": "保护工作表",
    "UnprotectSheet": "取消工作表保护",
    "SelectCells": "选择单元",
    "FormatCells": "设置单元格式",
    "FormatRows": "设置行格式",
    "Format Columns": "设置列格式",
    "InsertLinks": "插入链接",
    "ProtectContent": "保护单元内容",
    "ProtectAllowUser": "允许所有用户:",
    "EditAlert": "您要更改的单元已受保护。请先取消保护",
    "ClearValidation": "清除检查",
    "ISNUMBER": "当值解析为数字值时返回true。",
    "Round": "使数字成整数",
    "GEOMEAN": "返回正数据组或范围的几何平均值",
    "POWER": "返回幂数的结果",
    "LOG": "返回数字的对数到您指定的数据库",
    "TRUNC": "返回一个给定的十进制位数的小数点.",
    "EXP": "返回e升到给定数字的幂。",
    "SelectBorderOption": "选择边界选项"
  }
}
